# Veit.Abra.Model.Wagelistcommon
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**CalcCharts** | [**List&lt;Calcwlistcommon&gt;**](Calcwlistcommon.md) | Výpočtová schémata; kolekce BO Schéma pro ML souhrnný [nepersistentní položka] | [optional] 
**IsComputed** | **bool?** | Vypočteno [persistentní položka] | [optional] 
**WagePeriodID** | **string** | Období; ID objektu Mzdové období [persistentní položka] | [optional] 
**EmployeeID** | **string** | Zaměstnanec; ID objektu Zaměstnanec [persistentní položka] | [optional] 
**ExpenseCompensation** | [**List&lt;Expensecompensation&gt;**](Expensecompensation.md) | Náhrady výdajů; kolekce BO Náhrada výdaje [nepersistentní položka] | [optional] 
**AnnualClearing** | **double?** | Roč. zúčtování [persistentní položka] | [optional] 
**YearTaxBonus** | **double?** | Daň. bonus z roč. zúčtování [persistentní položka] | [optional] 
**WageRestOtherCurr** | **double?** | Do cizí měny [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencyID** | **string** | Měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**CurrRate** | **double?** | Kurz [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrRate** | **double?** | Vzt. kurz [persistentní položka] | [optional] 
**Coef** | **int?** | Koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**LocalCoef** | **int?** | Lok. koef. [persistentní položka] | [optional] 
**ZoneID** | **string** | Zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**LocalZoneID** | **string** | Lok. zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**CurrAmount** | **double?** | V cizí měně [persistentní položka] | [optional] 
**ExtraTaxTotal** | **double?** | Daň zvláštní sazbou [persistentní položka] | [optional] 
**DepositTaxTotal** | **double?** | Daň zálohová [persistentní položka] | [optional] 
**SocialInsEmployee** | **double?** | Pojistné SP - zaměstnanec [persistentní položka] | [optional] 
**HealthInsEmployee** | **double?** | Pojistné ZP - zaměstnanec [persistentní položka] | [optional] 
**GrossWageTotal** | **double?** | Hrubá mzda cel. [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrencyID** | **string** | Ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**LocalRefCurrencyID** | **string** | Lok.ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**WageListFrom** | **DateTimeOffset?** | ML od data | [optional] 
**WageListTo** | **DateTimeOffset?** | ML do data | [optional] 
**MainWorkingRelationOID** | **string** | Řídící PP | [optional] 
**NetWage** | **double?** | Průměrný čistý příjem | [optional] 
**MainWRelationWListPartialID** | **string** | ML dílčí pro řídící PP; ID objektu Mzdový list dílčí | [optional] 
**HIAnnualClearingEmp** | **double?** | Roční zúčtování ZP - zaměstnanec [persistentní položka] | [optional] 
**HIAnnualClearingComp** | **double?** | Roční zúčtování ZP - zaměstnavatel [persistentní položka] | [optional] 
**YearEmployeePremium** | **double?** | Zam.prémie z roč. zúčtování [persistentní položka] | [optional] 
**NotPaySocIns** | **int?** | Odvádí SP v zahraničí [persistentní položka] | [optional] 
**NotPayHealthIns** | **int?** | Odvádí ZP v zahraničí [persistentní položka] | [optional] 
**SUnpaidFreeCalTotal** | **double?** | Nepl. volno (kal.dny) celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsBaseAbsences** | **double?** | Základ ZP za absence [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsBaseUnpaidFree** | **double?** | Základ ZP za neplacené volno [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsUnpaidFreeDays** | **double?** | Dny NPV pro srážku ZP - opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsUnpaidFreeDaysTotal** | **double?** | Dny NPV pro srážku ZP [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsAbsences** | **double?** | ZP za absence [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsUnpaidFreeDock** | **double?** | Srážka ZP za NPV [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsBaseTotal** | **double?** | Základ ZP součet [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsMinBase** | **double?** | Minimální základ ZP - opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsMinBaseTotal** | **double?** | Minimální základ ZP [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsBaseCorrect** | **double?** | Základ ZP [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsTotal** | **double?** | Pojistné ZP celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsCompany** | **double?** | Pojistné ZP zaměstnavatel [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsBase** | **double?** | Základ SP [persistentní položka] | [optional] 
**SRetFundAmount** | **double?** | Penz.fond částka [persistentní položka] | [optional] 
**SRetFundTaxBase** | **double?** | Penz. fond základ daně [persistentní položka] | [optional] 
**SRetFundTaxExpense** | **double?** | Penz. fond daňový náklad [persistentní položka] | [optional] 
**SRetFundSocialExpense** | **double?** | Penz. fond z FKSP [persistentní položka] | [optional] 
**SLifeInsAmount** | **double?** | Živ. poj. částka [persistentní položka] | [optional] 
**SLifeInsTaxBase** | **double?** | Živ. poj. základ daně [persistentní položka] | [optional] 
**SLifeInsTaxExpense** | **double?** | Živ. poj. daňový náklad [persistentní položka] | [optional] 
**SLifeInsSocialExpense** | **double?** | Živ. poj. z FKSP [persistentní položka] | [optional] 
**SDutyCar** | **double?** | Služební auto pro soukr. opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SDutyCarTotal** | **double?** | Služební auto pro soukr. [persistentní položka] | [optional] 
**SRent** | **double?** | Renta oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SRentTotal** | **double?** | Renta [persistentní položka] | [optional] 
**SInventionReward** | **double?** | Odměna za vynálezy [persistentní položka] | [optional] 
**STaxableIncome** | **double?** | Zdanitelné příjmy [persistentní položka] | [optional] 
**SSmartMoney** | **double?** | Bolestné [persistentní položka] | [optional] 
**STravelCompTotal** | **double?** | Cestovní náhrady celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SFlatTravelComp** | **double?** | Paušál. náhrada cest. výdajů [persistentní položka] | [optional] 
**SOtherTaxFreeComp** | **double?** | Ostatní nedaněné náhrady [persistentní položka] | [optional] 
**SExpenseCompTotal** | **double?** | Ostatní náhrady výdajů [persistentní položka] | [optional] 
**STaxCountOffsTotal** | **double?** | Odpočty ze základu daně [persistentní položka] | [optional] 
**STaxBase** | **double?** | Základ daně opr. [persistentní položka] | [optional] 
**STaxBaseTotal** | **double?** | Základ daně [persistentní položka] | [optional] 
**SDepositTaxDueBase** | **double?** | Základ zálohy (výjimky) [persistentní položka] | [optional] 
**SIsDepositTax** | **int?** | Zálohová daň? [persistentní položka] | [optional] 
**SDepositTaxBase** | **double?** | Základ zálohové daně [persistentní položka] | [optional] 
**SDepositTax** | **double?** | Zálohová daň opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SExtraTaxBase** | **double?** | Základ daně zvl. sazbou [persistentní položka] | [optional] 
**SExtraTax** | **double?** | Daň zvl. sazbou opr.  [persistentní položka] | [optional] 
**SNetIncome** | **double?** | Čistý příjem [persistentní položka] | [optional] 
**SGrossIncome** | **double?** | Hrubý příjem [persistentní položka] | [optional] 
**SRetireLimitIncome** | **double?** | Příjem pro nárok na důchod [persistentní položka] | [optional] 
**SMealTicketFullPrice** | **double?** | Stravenky za plnou cenu [persistentní položka] | [optional] 
**SMealTicketDisPrice** | **double?** | Stravenky za sníženou cenu [persistentní položka] | [optional] 
**SWageDeposit** | **double?** | Záloha na mzdu [persistentní položka] | [optional] 
**SDocksTotal** | **double?** | Srážky celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SWageRest** | **double?** | Doplatek [persistentní položka] | [optional] 
**SCurrAmountToAccount** | **double?** | V cizí měně na účet [persistentní položka] | [optional] 
**SCurrAmountCash** | **double?** | V cizí měně hotově [persistentní položka] | [optional] 
**SWageToAccount** | **double?** | Na účet [persistentní položka] | [optional] 
**SWageCash** | **double?** | Vyplaceno hotově [persistentní položka] | [optional] 
**SAtLeastOneIsSocIns** | **int?** | Alespoň jeden PP je pojištěn [persistentní položka] | [optional] 
**STaxAdvantage** | **double?** | Daňové zvýhodnění [persistentní položka] | [optional] 
**STaxBonusTotal** | **double?** | Daňový bonus celkem [persistentní položka] | [optional] 
**STaxDiscountTotal** | **double?** | Měs. sleva na dani-celkem [persistentní položka] | [optional] 
**STaxAdvantageTotal** | **double?** | Daňové zvýhodnění (celkem) [persistentní položka] | [optional] 
**SDepositTaxBeforeTaxAdvantage** | **double?** | Zálohová daň před daň. zvýhod. [persistentní položka] | [optional] 
**SDemandOnEmployee** | **double?** | Pohledávka za zaměstnancem [persistentní položka] | [optional] 
**SDecisiveAmountForTaxBonus** | **double?** | Rozhodná částka pro daň. bonus [persistentní položka] | [optional] 
**STaxBonusCoef** | **double?** | Koeficient pro daňový bonus [persistentní položka] | [optional] 
**STaxBonus** | **double?** | Daňový bonus [persistentní položka] | [optional] 
**SIsNonResidentExecutive** | **int?** | Je jednatel nerezident [persistentní položka] | [optional] 
**STaxDiscountGeneral** | **double?** | Měs. sleva na dani podle §35ba [persistentní položka] | [optional] 
**SDepositTaxBeforeDiscount** | **double?** | Zálohová daň před slevami [persistentní položka] | [optional] 
**STaxDiscountChildren** | **int?** | Měs. sleva na dani podle §35c [persistentní položka] | [optional] 
**SUndockableCorrection** | **double?** | Nesrazitelná částka - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SCalcAvgNetWage** | **int?** | Počítá se PČM [persistentní položka] | [optional] 
**SSocInsBaseLowRate** | **double?** | Základ pro sníženou sazbu SP [persistentní položka] | [optional] 
**SGrossWageForDocksTotal** | **double?** | Hrubá mzda k určení srážek [persistentní položka] | [optional] 
**SNetWageForDocksTotal** | **double?** | Čistý příj.k určení srážek [persistentní položka] | [optional] 
**SGrossWageForDocks** | **double?** | Hr.mzda k určení srážek opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SNetWageForDocks** | **double?** | Čistý př.k určení srážek opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsMaxBaseTotal** | **double?** | Maximální základ SP - celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsMaxBaseTotal** | **double?** | Maximální základ ZP - celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsFullBaseTotal** | **double?** | Nekrácený základ SP [persistentní položka] | [optional] 
**SAtLeastOneIsHealthIns** | **int?** | Alespoň jeden PP je zdr.poj. [persistentní položka] | [optional] 
**SSuperGrossWageTotal** | **double?** | Superhrubá mzda [persistentní položka] | [optional] 
**SSuperGrossWage** | **double?** | Superhrubá mzda - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsCompany** | **double?** | Pojistné SP zaměstnavatel [persistentní položka] | [optional] 
**STaxIncomeCorporate** | **double?** | Zdanitelné příjmy čl.stat.org. [persistentní položka] | [optional] 
**STaxIncomeExecutive** | **double?** | Zdanitelné příjmy jednatele [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsBaseCorporate** | **double?** | Základ ZP z příjmů čl.st.org. [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsBaseExecutive** | **double?** | Základ ZP z příjmů jednatele [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsBaseExecutive** | **double?** | Základ SP z příjmů jednatele [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsBaseCorporate** | **double?** | Základ SP z příjmů čl.st.org. [persistentní položka] | [optional] 
**SExtraTaxDueBase** | **double?** | Základ srážky (výjimky) [persistentní položka] | [optional] 
**STotalWorkTimeCheck** | **double?** | Kontrola odprac. času DPP [persistentní položka] | [optional] 
**SHabitationCosts** | **double?** | Náklady na bydlení [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsMaxBase** | **double?** | Maximální základ SP - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsMaxBase** | **double?** | Maximální základ ZP - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsBase** | **double?** | Základ ZP - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsFullBase** | **double?** | Nekrácený základ SP - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SAtLeastOneHasSIDiscount** | **int?** | Alespoň jeden PP sleva SP [persistentní položka] | [optional] 
**SSocInsDiscount** | **double?** | Sleva na sociálním poj. - opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SSocInsDiscountTotal** | **double?** | Sleva na sociálním pojištění [persistentní položka] | [optional] 
**SHInsFromSurchargeIsPayedBy** | **int?** | Zdr.poj.z doplatku platí [persistentní položka] | [optional] 
**SHasExtraSIDiscountEdit** | **int?** | Má mimořádnou slevu na s.poj. [persistentní položka] | [optional] 
**STotalWorkTimeHardCheck** | **double?** | Kontrola odprac. času DPP [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsCompanyBaseRate** | **double?** | SP zaměstnavatel zák.sazba [persistentní položka] | [optional] 
**SAgreementIncome** | **double?** | Příjmy z DPP [persistentní položka] | [optional] 
**SRetSavings** | **double?** | Důchodové spoření [persistentní položka] | [optional] 
**SSolidarityTaxIncrease** | **double?** | Solidární navýšení daně [persistentní položka] | [optional] 
**SSolidarityTaxIncreaseBase** | **double?** | Základ solid. nav.daně [persistentní položka] | [optional] 
**SSolidarityTaxIncrBaseTotal** | **double?** | Základ solid.nav.daně-celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SSolidarityTaxIncreaseTotal** | **double?** | Solidární nav.daně-celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SPartTimeIncome** | **double?** | Příjmy z PP malého rozsahu [persistentní položka] | [optional] 
**SDepositTaxRefund** | **double?** | Nezohledněné slevy [persistentní položka] | [optional] 
**SWorkActivityIncome** | **double?** | Příjmy z DPČ [persistentní položka] | [optional] 
**SNetWageForDocksFullTotal** | **double?** | Č.příj. pro sr.vč. doh. celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SNetWageForDocksFull** | **double?** | Č.příj. pro srážky vč.dohod [persistentní položka] | [optional] 
**STaxIncomeAgreementsTotal** | **double?** | Zdanitelné příjmy z DPP [persistentní položka] | [optional] 
**SExtraTaxBaseAgreementsTotal** | **double?** | Základ srážkové daně z DPP [persistentní položka] | [optional] 
**SInsTaxIncomeOtsTotal** | **double?** | Pojistné z \&quot;ostatních příjmů\&quot; [persistentní položka] | [optional] 
**STaxIncomeOtsTotal** | **double?** | \&quot;Ostatní\&quot; zdanitelné příjmy [persistentní položka] | [optional] 
**SExtraTaxBaseTaxIncomeOtsTotal** | **double?** | Základ daně zvl.s z ost.příjmů [persistentní položka] | [optional] 
**STaxIncomeNonResExTotal** | **double?** | Zdan. příjmy jednatele nerez. [persistentní položka] | [optional] 
**SInsTaxIncomeNonResExTotal** | **double?** | Poj. z příjmů jednatele nerez. [persistentní položka] | [optional] 
**SExtraTaxBaseNonResExTotal** | **double?** | Základ daně zvl. s. jedn. ner. [persistentní položka] | [optional] 
**STaxIncomeAgreements** | **double?** | Zdanitelné příjmy z DPP oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SInsTaxIncomeOts** | **double?** | Pojistné z \&quot;ost. příjmů\&quot;oprava [persistentní položka] | [optional] 
**STaxIncomeOts** | **double?** | \&quot;Ostatní\&quot; zdan. příjmy oprava [persistentní položka] | [optional] 
**STaxIncomeNonResEx** | **double?** | Zdan. příjmy jedn.ner. oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SInsTaxIncomeNonResEx** | **double?** | Poj. z příjmů jedn. nerez. opr [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

